<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Spagna 2017 on Zainando</title>
    <link>http://zainando.com/series/spagna-2017/</link>
    <description>Recent content in Spagna 2017 on Zainando</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language>
    <lastBuildDate>Wed, 19 Apr 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://zainando.com/series/spagna-2017/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>SVQ#5: Macarena y Royal Alcázar</title>
      <link>http://zainando.com/post/siviglia-2017-day-1/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://zainando.com/post/siviglia-2017-day-1/</guid>
      <description>La sveglia è ventosa e soleggiata, ma non possiamo chiedere di meglio: ci focalizziamo infatti sul sole e sul caldo, che tanto avevamo desiderato a Barcellona (ma come avete potuto vedere, il clima non ci ha permesso di toglierci le giacche a vento di dosso&amp;hellip;). Iniziamo la giornata con la golosa colazione offerta dagli host che ci dà la carica necessaria per affrontare anche i lavori di casa: essendo partiti infatti con un bagaglio ultraleggero, quasi tutti i nostri indumenti sono sporchi, e chiediamo di utilizzare la lavadora di casa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>BCN#4: Ciao Barcellona e grazie per tutto il pesce</title>
      <link>http://zainando.com/post/barcelona-2017-day-4/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://zainando.com/post/barcelona-2017-day-4/</guid>
      <description>Giornata &amp;ldquo;veloce&amp;rdquo; per noi, e per veloce intendo che è passata in un soffio e mi chiedo chi ci abbia rubato il tempo!! Dopo la sveglia abbiamo impacchettato le nostre cose, entro quel giorno infatti avremmo dovuto fare check out ma avevamo chiesto alla gentile host se era possibile lasciare i nostri bagagli in stanza fino al pomeriggio - sera. Usciamo senza troppe volontà di visitare qualcosa di specifico; ci mancava ancora il giardino botanico, il museo della scienza e delle illusioni, il Tibidabo (e probabilmente mille altre cose, ma queste erano quelle in short list!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>BCN#3: Sagrada Familia</title>
      <link>http://zainando.com/post/barcelona-2017-day-3/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://zainando.com/post/barcelona-2017-day-3/</guid>
      <description>La vita Barcellonese ormai ci ha conquistato, e oggi lo dedichiamo all&#39;esplorazione della città senza obiettivi troppo definiti. Usciamo come di consueto con discreta calma e senza doccia per me, avendo riscontrato qualche difficoltà con i turni del bagno occupati a lungo dai nostri host. Ci dirigiamo verso il quartiere del Raval che ancora non avevamo mai visto. Ci colpiscono la qualità e la quantità di negozietti e ristorantini che sembrano offrire cibo per tutti i gusti ed esigenze.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>BCN#2: Gaudí</title>
      <link>http://zainando.com/post/barcelona-2017-day-2/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://zainando.com/post/barcelona-2017-day-2/</guid>
      <description>Buongiorno, è Pasqua! Per molti italiani è uno dei classici giorni da passare in famiglia, ma nelle nostre vige la regola del &amp;ldquo;Natale con i tuoi, Pasqua con chi vuoi&amp;rdquo; e quindi via a continuare il tuor catalano. Ci impieghiamo un po&amp;rsquo; a preparaci dovuti anche a ritardi per il possesso dell&#39;unico bagno nell&#39;airbnb abitato da altre 4 persone e solo per le 13.00 siamo fuori. Volendo fare i turisti con i fiocchi decidiamo di visitare una delle opere di Gaudí ma non tutte e due per salvare i nostri fondi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>BCN#1: A spasso tra mercati, La Rambla e Barceloneta</title>
      <link>http://zainando.com/post/barcelona-2017-day-1/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://zainando.com/post/barcelona-2017-day-1/</guid>
      <description>Hola a todos! La nostra permanenza barcellonese è iniziata sabato 15 mattina più o meno di buon&#39;ora; sebbene i piani iniziali fossero di sfruttare le vacanze per riposarci un po&amp;rsquo;, la mia fame mi ha destato dal letto con un imperativo importante, ovvero procurare del cibo immediato + cibo per i due giorni seguenti, dal momento che le recensioni online davano negozi e attività chiuse in occasione della domenica di Pasqua e del lunedì dell&#39;Angelo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ready to fly</title>
      <link>http://zainando.com/post/ready-to-fly/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://zainando.com/post/ready-to-fly/</guid>
      <description>Ready, steady, go!!! Barcelona arriviamo!!! :D
   View this post on Instagram        Io, lui e uno zaino da 29 litri, che gli deve bastare per 11 giorni. #zainando in partenza!! E la domanda che ci accompagna in questo volo (come ad ogni partenza) è... Che ci siamo dimenticati? See you in Barcelona, ci attende Armandito :)
A post shared by zainando (@zainandoperilmondo) on Apr 14, 2017 at 11:39am PDT</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il primo passo è il primo post </title>
      <link>http://zainando.com/post/il-primo/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://zainando.com/post/il-primo/</guid>
      <description>Dove andiamo in ferie a Pasqua? Si apre con una domanda il primo post del nostro blog, o meglio si apre con il primo viaggietto del 2017.
Approfittando del ricco e ghiotto ponte composto da Pasqua, pasquetta e il 25 aprile abbiamo pensato bene di prenderci qualche giorno di ferie per fare una gita fuori porta (4 giorno di ferie per 10 giorni di zainando&amp;hellip; Non male no?) Quindi niente agnello e uova di cioccolato per noi ma due zaini, due paia di sandali (ecco, questi non proprio, ma è tutta un&#39;altra storia che racconteremo a tempo debito) e una meta che promettesse tanto sole e caldo e molte cose da visitare.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>